【喜訊】 Youtube Video Blocker 已更新！影片版Content Farm死期已到！

BLOCK佢老母

[{"key":"CCTV春晚","type":"channel"},{"key":"Hong Kong 名人明星","type":"channel"},{"key":"人生勝利組Life victory group","type":"channel"},{"key":"娛 樂 新 聞","type":"channel"},{"key":"歌手官方频道 THE SINGER","type":"channel"},{"key":"mansonovo","type":"channel"},{"key":"SUPER HOT NEWS","type":"channel"},{"key":"大J","type":"keyword"},{"key":"笑波子","type":"keyword"},{"key":"A Yueh TV","type":"channel"},{"key":"黃恩澤","type":"channel"},{"key":"eros cheng","type":"channel"},{"key":"Siu Fung Wu","type":"channel"},{"key":"洋 YEUNG","type":"channel"},{"key":"楊捷評","type":"channel"},{"key":"蠟筆小新 哆啦A夢","type":"channel"},{"key":"Greg Daw","type":"channel"},{"key":"多啦a夢專區","type":"channel"},{"key":"Eddie Howell","type":"channel"},{"key":"Fun Life","type":"channel"},{"key":"Christian Mason","type":"channel"},{"key":"潘朵拉生活台","type":"channel"},{"key":"心靈客棧","type":"channel"},{"key":"逗比劇","type":"channel"},{"key":"Hana Tam","type":"keyword"},{"key":"Ling Cheng","type":"channel"},{"key":"the劉沛","type":"channel"},{"key":"獅子仔","type":"channel"},{"key":"Ahhin (Hins)","type":"channel"},{"key":"佑來了","type":"channel"},{"key":"Phillip Mia","type":"channel"},{"key":"三個字SunGuts","type":"channel"},{"key":"啾啾鞋","type":"channel"},{"key":"凝雪〆幻憶","type":"channel"},{"key":"Hua Yang","type":"channel"},{"key":"新番多啦A夢官方頻道","type":"channel"},{"key":"何氏工作室","type":"channel"},{"key":"Rachel","type":"channel"},{"key":"Wong C. H. Jeffrey","type":"channel"},{"key":"Healthy Brains","type":"channel"},{"key":"腦控","type":"channel"},{"key":"超精彩動漫集","type":"channel"},{"key":"動漫頻道「不定時更新」","type":"channel"},{"key":"Sandykaka","type":"channel"},{"key":"晞哥 Heibee","type":"channel"},{"key":"综艺风向标 Show Fever","type":"channel"},{"key":"INFINI HD 4K ( dan201 )","type":"channel"},{"key":"大佬你唔好咁痴線啦dudeareyoucrazy","type":"channel"},{"key":"最愛,國光幫幫忙","type":"channel"},{"key":"哆啦A夢 2017","type":"channel"},{"key":"VN Channel","type":"channel"},{"key":"Amatsukaze","type":"channel"},{"key":"PEPE救地球","type":"channel"},{"key":"娱乐新闻 TW","type":"channel"},{"key":"科幻梦工场","type":"channel"},{"key":"myTV SUPER","type":"channel"},{"key":"老王頻道","type":"channel"},{"key":"健康養生站","type":"channel"},{"key":"屎萊姆的3次元","type":"channel"},{"key":"CherryTran TV","type":"channel"},{"key":"人生勵志","type":"channel"},{"key":"热门视频榜","type":"channel"},{"key":"Loui5Ng","type":"channel"},{"key":"BOMBA 幕後台","type":"channel"},{"key":"BOMBA 小品台","type":"channel"},{"key":"BOMBA","type":"channel"},{"key":"ashlyVDO","type":"channel"},{"key":"MARY姐","type":"channel"},{"key":"rickolam1","type":"channel"},{"key":"Hunggy Games","type":"channel"},{"key":"JASON(大J)","type":"channel"},{"key":"子笑波","type":"channel"},{"key":"笑波子","type":"channel"}]

正 有冇得自己加BlackList

SETTING有

上面堆野係我以前BLOCK落比你地參考下

等我Block撚晒班垃圾香港YouTuber先

小新咁好睇都block

正WO

我比小朋友睇叮噹,
佢下下整個普通話版學壞晒

啾啾鞋幾好睇呀！

呢個應該唔係我BLOCK
主要係分享下好EXTENSION
唔洗比啲垃圾佔據版面

垃圾熊仔頭呢？

不如整做比人可以up/down vote，再show 個數係條片隔黎

唔係我整

G持，

有冇Safari 的方法？